［兄弟爬山］左膠撚表示9月區選提名期已到

九月提名期已到
點解無乜人開post講區選？
都已經九月中喇，啲文宣呢？
淨係識屌又唔諗下實質方法，
是咪又想俾禮義廉拎撚晒啲票啊

1.一定要打老人家戰線
民賤聯次次利用班老人家，掌心雷，蛇齋餅糭吸引佢地，你地班後生仔又唔同啲老人家解釋下社會狀況，又唔關心下屋企啲老友記，咁突然間有人向佢哋獻殷勤，佢哋梗係覺得有人關心佢哋，點都幫人哋啦，所以話其實老人家嘅票係好易拎返返嚟，正所謂票投民建聯香港玩撚完，今次我地係時候要搶返哂老人家既票數返嚟呀！！

2. 老人家接觸既資訊太寡
成撚日用埋晒we7，啲廢老群組成日send啲戇鳩文宣，又睇撚埋晒d深藍page乜鳩HKG報又乜柒港人講地，屌你老母洗撚晒啲呀伯呀婆腦。如果班老友記識睇下連登成件事會好唔同，至少唔會淨係單方面接受深藍資訊囉。

3.有咩方法去對抗建制
多啲關心老人家，噓寒問暖，多啲同老人家圍爐。我見Kickstarter 有得買本連登指南係專比老人家，啲吖公吖婆其實間唔中睇下連登好過比垃圾藍絲page洗鳩佢地個腦。古語有云：人一藍腦便殘
唔可以再比佢地繼續藍落去

今次一定唔可以再比民賤聯班撚樣贏，我地要搶返本來屬於我地既野
五大訴求，缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

踢走民賤聯

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

難怪民建聯呢排開始打文宣

pish

Push

推

721
831

推呀區議會

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 早兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

Agger 值得推

Pish

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

選舉係主線！

Support

本書好似制得過

真心要搶返班票源

G持

推推推

V7真係累撚死d廢老
我地要救佢地出火海！

推
班老人家既票真係好 向左走向右走重要
收皮啦民賤聯

push

真心感激好多銀髮族保護孩子

給銀髮族一個大大的擁抱，有時見到班銀髮族食晒彈，其實都好心痛五大訴求，缺一不可

買本被林奠，學下野，等佢貼地d
利申買本被老母 先

真心成事之後送本比林鄭

推
一人一本送比林鄭

大家唔好放棄藍屍，有D唔係咁硬個D仲有得救。

話說今日我亞媽 send 左呢條片比我，話覺得個大媽講得好啱，仲話以後唔會投民建聯（佢係民建聯區議員D義工）。我問佢邊個 send 比佢，佢話群組(民建聯義工群組）。我講笑話反了，反了。

講反D背景，我屋企兩老係大陸落左嚟幾十年，不過廣東話唔正，以前成日比人笑，可能因為咁掛，佢地D朋友，全部都係同鄕，做到朋友既同事都係大陸落嚟廣東話幾十年都講唔正個D，仲有熟既街坊亦多數係大陸落嚟個D（不過個區算係紅區）。

我覺得佢地雖然落左嚟幾十年，生活已經完全融入香港，亦睇好多大陸人D無禮同污槽行為唔過眼，但內心可能覺得自己從來無被香港人接受（因為廣東話唔正），所以不自覺地同真香港人對立。

但佢地其實係講道理既，只係唔會接觸到我地D文宣或睇蘋果個D，只係不斷比 cctvb 洗腦。

所以，除左長輩圖，係咪可以做D普通話、福建話、潮州話短片，掀發保皇當佢地儍仔扼佢地既真相片？一開始聽到自己熟悉既語言，可以吸引佢地睇落去。好似今日新聞，民主派一早係上年五月提出引用「收回土地條例」的法例收返D私人地比政府，以增加土地供應，但林鄭唔肯，話會引發私地業主司法覆核。根本以前有案例，唔會覆核好耐，但無論如何林鄭就唔接受民主派建議。今日，民建聯好似如夢初醒，突然賣報紙話要求政府引用民主派早係2018年提出既法例收地！係咪當人儍？點解之前唔支持依家先支持？到時林鄭答應，又變成民建聯的功勞，民建聯的「成功爭取」？真係好無恥。

各區貼返自己文宣未

我覺得文宣要大力宣傳保皇黨班仆街點樣背叛投佢地票既選民 例如呢張圖

同埋大家應該多啲同老人家傾下計
其實啲廢老都係因為得保皇啲垃圾關心，所以先會投比認識既人。
其實我地應該集中拉中間派票源

香港仲有得救 廢佬仲有得救
唔好放棄銀髮族啊
如果佢哋睇到本書就會學識點用連登

好多人忽略區議會

好人一世平安

同埋要做文宣11月24留香港 唔好飛

推推推！求文宣

區會不容忽視

只要有心 電梯都可以做區

Tui bao nei !

支持

其實最最最重要係究竟依家有幾多區仲係暫時未有素人有行動 即係仲係有機會被保皇黨自動當選

唔好比佢沉

tui

Pushhhh

推!!!!

push ahhhhhhh